寧死10萬個連登仔都希望達哥好返

支持

老喜認同

死咗買份錢大媽豬肉祭佢

9點半就要睇達哥

支持
希望果10萬個係cctoy班人

一直關注迖哥 幾時死

寧死老衲換返達叔

第一隻死就係納狗